title: Exposición del prototipo de vivienda sustentable y etiquetación en la Regional 6 - Junio 2013
categories:
  - Eventos
date: 2014-12-26 02:35:08
---

Invitado por el Foro de Desarrollo Sustentable en Rosario- Prov. Santa Fé


[gallery columns="2" link="file" size="large" ids="283,284"]